(this.webpackJsonpsocial_studies=this.webpackJsonpsocial_studies||[]).push([[0],{84:function(t,e,n){},85:function(t,e,n){},93:function(t,e,n){"use strict";n.r(e);var i=n(0),s=n.n(i),r=n(10),a=n.n(r),o=(n(84),n(85),n(21)),c=n(123),u=n(41),p=n(42),d=function(){function t(){Object(u.a)(this,t)}return Object(p.a)(t,null,[{key:"getFirstPart",value:function(){return this.WORDS.reduce((function(t,e){return t.includes(e.part)||t.push(e.part),t}),[])[0]}},{key:"getParts",value:function(){return this.WORDS.reduce((function(t,e){return t.includes(e.part)||t.push(e.part),t}),[])}}]),t}();d.WORDS=[{id:"1",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"\u5730\u7403\u306f\u3001\u5185\u90e8\u3092\u69cb\u6210\u3057\u3066\u3044\u308b\u7269\u8cea\u9055\u3044\u306b\u3088\u3063\u3066\u3001\u8868\u9762\u304b\u3089\u9806\u306b(   1   )",precautions:"",answer:"\u5730\u6bbb",notices:""},{id:"2",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"( \u3000\uff12\u3000\uff09",precautions:"",answer:"\u30de\u30f3\u30c8\u30eb",notices:""},{id:"3",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"(     \uff13\u3000\u3000)\u306b\u5206\u3051\u3089\u308c\u308b",precautions:"",answer:"\u6838",notices:""},{id:"4",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"1\u30682\u306f(   4   )\u3067\u3067\u304d\u3066\u304a\u308a",precautions:"",answer:"\u5ca9\u77f3",notices:""},{id:"5",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"3\u306f\u9244\u3084\u30cb\u30c3\u30b1\u30eb\u306a\u3069\u306e(   5   )\u3067\u3067\u304d\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u91d1\u5c5e",notices:""},{id:"6",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"3\u306f\u3055\u3089\u306b\u6db2\u4f53\u306e(  6  )\u3068",precautions:"",answer:"\u5916\u6838",notices:""},{id:"7",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"\u56fa\u4f53\u306e(  7  )\u306b\u5206\u3051\u3089\u308c\u308b",precautions:"",answer:"\u5185\u6838",notices:""},{id:"8",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"1\u306e\u539a\u3055\u306f\u6d77\u6d0b\u3067\u306f(   8  )km",precautions:"",answer:"5~10km",notices:""},{id:"9",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"\u5927\u9678\u3067\u306f(   9  )km\u3067\u3042\u308b\u3002",precautions:"",answer:"30~60km",notices:""},{id:"10",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"1\u30682\u306e\u5883\u754c\u9762\u306f(  10  )\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b",precautions:"",answer:"\u30e2\u30db\u30ed\u30d3\u30c1\u30c3\u30c1\u4e0d\u9023\u7d9a\u9762",notices:""},{id:"11",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"2\u306f10\u304b\u3089\u6df1\u3055(  11  )\u307e\u3067\u306e\u90e8\u5206\u3067\u3042\u308a\u3001\u5730\u7403\u306e\u5168\u4f53\u7a4d\u306e\u7d0483%\u3092\u5360\u3081\u308b",precautions:"",answer:"2900",notices:""},{id:"12",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"6\u306f\u6df1\u3055\u7d0411km\u304b\u3089(  12  )\u307e\u3067\u306e\u90e8\u5206\u3067\u3042\u308a\u300112km\u304b\u3089\u4e2d\u5fc3\u307e\u3067\u306e\u90e8\u5206\u304c7\u3067\u3042\u308b",precautions:"",answer:"5100",notices:""},{id:"13",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d51",question:"\u53e4\u30c1\u30d9\u30c3\u30c8\u5927\u9678\u3068\u53e4\u30a4\u30f3\u30c9\u5927\u9678\u306e\u9593\u306f(  1  )\u3060\u3063\u305f\u304c",precautions:"",answer:"\u6c88\u307f\u8fbc\u307f",notices:""},{id:"14",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d51",question:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u904b\u52d5\u3067\u79fb\u52d5\u3057\u3066\u304d\u305f(  2  )\u5927\u9678\u306f\u6c88\u307f\u8fbc\u3081\u305a\u3001",precautions:"",answer:"\u53e4\u30a4\u30f3\u30c9",notices:""},{id:"15",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d51",question:"(    3    )\u5927\u9678\u3068",precautions:"",answer:"\u53e4\u30c1\u30d9\u30c3\u30c8",notices:""},{id:"16",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d51",question:"(    4    )\u3057\u3066\u3001\u30d2\u30de\u30e9\u30e4\u5927\u9678\u304c\u5f62\u6210\u3055\u308c\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u885d\u7a81",notices:""},{id:"17",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d5\uff12",question:"\u5730\u7403\u306e\u8868\u9762\u3092\u56fa\u3044\u677f\u306e\u3088\u3046\u306b\u52d5\u304f\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u4e0b\u306b\u306f\u3001\u9ad8\u6e29\u3067\u67d4\u3089\u304b\u304f\u6d41\u52d5\u6027\u306e\u9ad8\u3044\u90e8\u5206\u304c\u3042\u308a\u3001(   1  )\u3068\u547c\u3070\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002",precautions:"",answer:"\u30a2\u30bb\u30ce\u30b9\u30d5\u30a7\u30a2",notices:""},{id:"18",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d5\uff12",question:"\u305d\u308c\u3088\u308a\u4e0a\u306e\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306f\u3001\u8fd1\u304f\u3068\u30de\u30f3\u30c8\u30eb\u6700\u4e0a\u90e8\u304b\u3089\u306a\u308b\u4f4e\u6e29\u3067\u304b\u305f\u3044\u5c64\u3067\u3042\u308a\u3001(  2  )\u3068\u3082\u547c\u3070\u308c\u308b",precautions:"",answer:"\u30ea\u30bd\u30b9\u30d5\u30a7\u30a2",notices:""},{id:"19",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d5\uff12",question:"\u6838\u306b\u63a5\u3059\u308b\u30de\u30f3\u30c8\u30eb\u306f\u9ad8\u6e29\u306b\u306a\u308a\u3001\u6d6e\u529b\u3067\u3086\u3063\u304f\u308a\u3068\u4e0a\u6607\u3059\u308b\u3002\u3053\u306e\u3088\u3046\u306a\u5927\u898f\u6a21\u306a\u904b\u52d5\u3092(   3  )\u3068\u547c\u3076",precautions:"",answer:"\u30de\u30f3\u30c8\u30eb\u5bfe\u6d41",notices:""},{id:"20",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d5\uff12",question:"3\u306b\u306f\u3001\u9ad8\u6e29\u3067\u5bc6\u5ea6\u306e(  4  )\u3044",precautions:"",answer:"\u5c0f\u3055",notices:""},{id:"21",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d5\uff12",question:"\u4e0a\u6607\u90e8\u3084\u4f4e\u6e29\u3067\u5bc6\u5ea6\u306e(  5  )\u3044\u4e0b\u5f8c\u90e8\u304c\u3042\u308b\u3002",precautions:"",answer:"\u5927\u304d",notices:""},{id:"22",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d5\uff12",question:"\u7279\u306b\u3001\u4e0a\u6607\u3059\u308b\u5186\u6e26\u72b6\u306e\u6d41\u308c\u306f(  6  )\u3068\u3088\u3070\u308c\u308b",precautions:"",answer:"\u30d7\u30eb\u30fc\u30e0",notices:""},{id:"23",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u6d77\u6d0b\u306f\u3001\u592a\u5e73\u6d0b\u3001\u5927\u897f\u6d0b\u3001\u30a4\u30f3\u30c9\u6d0b\u306e\u4e09\u3064\u306e\uff08\u3000\uff09\u3068\u3001\u305d\u306e\u307b\u304b\u306e\u6d77\u304b\u3089\u306a\u308a\u307e\u3059",precautions:"",answer:"\u5927\u6d0b",notices:""},{id:"24",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u9678\u5730\u306f\u3001\uff08\u3000\uff09\u3001\u30a2\u30d5\u30ea\u30ab\u5927\u9678\u3001\u5317\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u9678\u3001\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u9678\u3001\u30aa\u30fc\u30b9\u30c8\u30e9\u30ea\u30a2\u5927\u9678\u3001\u5357\u6975\u5927\u9678\u306e\u516d\u3064\u306e\u5927\u9678\u3068\u6570\u591a\u304f\u306e\u5cf6\u3005\u304b\u3089\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",precautions:"\u301c\u5927\u9678",answer:"\u30e6\u30fc\u30e9\u30b7\u30a2\u5927\u9678",notices:""},{id:"25",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u4e16\u754c\u3092\u3001\u5cf6\u3005\u3092\u542b\u3081\u3066\u5e7e\u3064\u304b\u306e\u5730\u57df\u306b\u5206\u3051\u308b\u6642\u3001\u3088\u304f\u4f7f\u308f\u308c\u308b\u306e\u304c\u3001\u516d\u3064\u306e\uff08\u3000\uff09\u306b\u5206\u3051\u308b\u65b9\u6cd5\u3067\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u5dde",notices:""},{id:"26",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u5dde\u306e\u4e2d\u306b\u306f\uff08\u3000\uff09\u3084\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde\u306e\u3088\u3046\u306b\u5927\u9678\u540d\u3068\u540c\u3058\u540d\u524d\u3092\u4f7f\u3063\u3066\u3044\u308b\u3068\u3053\u308d\u3082\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u5317\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",notices:""},{id:"27",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u6771\u897f\u306b\u5e83\u304c\u308b\u30e6\u30fc\u30e9\u30b7\u30a2\u5927\u9678\u306f\u3001\u30ed\u30b7\u30a2\u306b\u3042\u308b\u30a6\u30e9\u30eb\u5c71\u8108\u3092\u5883\u306b\u3057\u3066\uff08\u3000\uff09\u3068\u30a2\u30b8\u30a2\u5dde\u306b\u5206\u3051\u3089\u308c\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30e8\u30fc\u30ed\u30c3\u30d1\u5dde",notices:""},{id:"28",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u30a2\u30b8\u30a2\u5dde\u306e\u5834\u5408\u3001\u6771\u5357\u30a2\u30b8\u30a2\u3084\u5357\u30a2\u30b8\u30a2\u306a\u3069\u306e\u5730\u57df\u306b\u5206\u3051\u3089\u308c\u307e\u3059\u3002\u65e5\u672c\u306f\u3069\u306e\u5730\u57df\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f",precautions:"",answer:"\u6771\u30a2\u30b8\u30a2",notices:""},{id:"29",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u65e5\u672c\u306e\u3088\u3046\u306b\u3001\u56fd\u306e\u5168\u4f53\u304c\u5927\u9678\u304b\u3089\u96e2\u308c\u3066\u3001\u5468\u308a\u3092\u6d77\u3067\u56f2\u307e\u308c\u3066\u3044\u308b\u56fd\u306f\uff08\u3000\uff09\u3068\u547c\u3070\u308c\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u5cf6\u56fd",notices:""},{id:"30",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u30e2\u30f3\u30b4\u30eb\u306e\u3088\u3046\u306b\u6d77\u306b\u9762\u3057\u3066\u3044\u306a\u3044\u56fd\u306f\uff08\u3000\uff09\u3068\u547c\u3070\u308c\u3001\u5468\u308a\u306f\u5168\u3066\u3001\u4ed6\u306e\u56fd\u3068\u9678\u7d9a\u304d\u3067\u3064\u306a\u304c\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u5185\u9678\u56fd",notices:""},{id:"31",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u56fd\u3068\u56fd\u306e\u5883\u3092\uff08\u3000\uff09\u3068\u8a00\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u56fd\u5883",notices:""},{id:"32",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u56fd\u3084\u90fd\u5e02\u306e\u4f4d\u7f6e\u3092\u3057\u3081\u3059\u6642\u306b\u4f7f\u3046\u3068\u4fbf\u5229\u306a\u306e\u304c\u3001\uff08\u3000\uff09\u3067\u3059\u3002",precautions:"\u3007\u3007\u3068\u3007\u3007",answer:"\u7def\u5ea6\u3068\u7d4c\u5ea6",notices:""},{id:"33",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\uff08\u3000\uff09\u306f\u3001\u5730\u7403\u306e\u4e2d\u5fc3\u304b\u3089\u5730\u65b9\u3092\u898b\u305f\u6642\u306b\u3001\u5730\u7403\u3092\u5357\u5317\u306b\u5206\u3051\u308b\u89d2\u5ea6\u306e\u3053\u3068\u3092\u8a00\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u7def\u5ea6",notices:""},{id:"34",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\uff08\u3000\uff09\u306f\u3001\u5730\u7403\u306e\u4e2d\u5fc3\u304b\u3089\u5730\u8868\u3092\u898b\u305f\u6642\u306b\u3001\u5730\u7403\u3092\u6771\u897f\u306b\u5206\u3051\u308b\u89d2\u5ea6\u306e\u3053\u3068\u3092\u8a00\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u7d4c\u5ea6",notices:""},{id:"35",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u8d64\u9053\u3088\u308a\u5317\u5074\u306f\u5317\u7def\u3001\u5357\u5074\u306f\u5357\u7def\u3068\u3042\u3089\u307e\u3057\u307e\u3059\u3002\u540c\u3058\u7def\u5ea6\u3092\u7d50\u3093\u3060\u7dda\u306f\uff08\u3000\uff09\u3068\u3044\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u7def\u7dda",notices:""},{id:"36",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u5317\u6975\u70b9\u304b\u3089\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u306e\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u3092\u901a\u308a\u3001\u672a\u5357\u6975\u70b9\u307e\u3067\u7d50\u3076\u7dda\u3092\uff08\u3000\uff09\u3068\u3057\u3066\u3001\u305d\u308c\u305e\u308c180\u5ea6\u306b\u5206\u304b\u308c\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u672c\u521d\u5b50\u5348\u7dda",notices:""},{id:"37",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u540c\u3058\u7d4c\u5ea6\u3092\u7d50\u3093\u3060\u7dda\u3092\uff08\u3000\uff09\u3068\u3044\u3044\u3001\u672c\u521d\u5b50\u5348\u7dda\u3088\u308a\u6771\u5074\u3092\u6771\u7d4c\u3001\u897f\u5074\u3092\u897f\u7d4c\u3068\u8868\u3057\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u7d4c\u7dda",notices:""},{id:"38",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\uff08\u3000\uff09\u306f\u5730\u7403\u3092\u5c0f\u3055\u304f\u3057\u305f\u6a21\u578b\u3067\u3001\u8ddd\u96e2\u3084\u9762\u7a4d\u3001\u5f62\u3001\u5305\u56f2\u306a\u3069\u3092\u6b63\u3057\u304f\u8868\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u5730\u7403\u5100",notices:""},{id:"39",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u59ff",question:"\u5730\u7403\u5100\u306f\u6301\u3061\u904b\u3073\u306b\u4e0d\u4fbf\u306a\u306e\u3067\u3001\u6301\u3061\u904b\u3093\u3060\u308a\u3001\u4e16\u754c\u5168\u4f53\u3092\u898b\u6e21\u3057\u305f\u308a\u3067\u304d\u308b\u3088\u3046\u306b\u4f5c\u3089\u308c\u305f\u306e\u304c\u3001\uff08\u3000\uff09",precautions:"",answer:"\u4e16\u754c\u5730\u56f3",notices:""},{id:"40",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u4e2d\u3067\u306e\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e\u306f\u3001\u7def\u5ea6\u306f\u5317\u7def20\u5ea6\u304b\u3089\uff08\u3000\uff09\u306e\u9593\u306b\u3042\u308a\u3001\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5408\u8846\u56fd\u3084\u4e2d\u56fd\u3001\u30a2\u30d5\u30ea\u30ab\u5927\u9678\u5317\u90e8\u304b\u3089\u30e8\u30fc\u30ed\u30c3\u30d1\u5357\u90e8\u306a\u3069\u3068\u540c\u3058\u304f\u3089\u3044\u3067\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u5317\u7def50\u5ea6",notices:""},{id:"41",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u4e2d\u3067\u306e\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u5357\u534a\u7403\u3067\u3001\u65e5\u672c\u3068\u540c\u3058\u304f\u3089\u3044\u306e\u7def\u5ea6\u306e\u56fd\u306f\u30cb\u30e5\u30fc\u30b8\u30fc\u30e9\u30f3\u30c9\u3084\uff08\u3000\uff09\u306a\u3069\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3",notices:""},{id:"42",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u4e2d\u3067\u306e\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e\u306f\u3001\u7d4c\u5ea6\u306f\u6771\u7d4c120\u5ea6\u304b\u3089\uff08\u3000\uff09\u306e\u9593\u306b\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"150\u5ea6",notices:""},{id:"43",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u4e2d\u3067\u306e\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u65e5\u672c\u306e\u7d4c\u5ea6\u306f\uff08\u3000\uff09\u3068\u540c\u3058\u304f\u3089\u3044\u3067\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30aa\u30fc\u30b9\u30c8\u30e9\u30ea\u30a2",notices:""},{id:"44",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u4e2d\u3067\u306e\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u65e5\u672c\u306f\u30e6\u30fc\u30e9\u30b7\u30a2\u5927\u9678\u306e\uff08\u3000\uff09\u5074\u306b\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",precautions:"\u65b9\u89d2",answer:"\u6771",notices:""},{id:"45",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u4e2d\u3067\u306e\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5408\u8846\u56fd\u304b\u3089\u898b\u308b\u3068\u65e5\u672c\u306f\uff08\u3000\uff09\u5074\u306b\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",precautions:"\u65b9\u89d2",answer:"\u897f",notices:""},{id:"46",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u4e2d\u3067\u306e\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u97d3\u56fd\u304b\u3089\u898b\u308b\u3068\u3001\u65e5\u672c\u306f\u65e5\u672c\u6d77\u3092\u631f\u3093\u3067\u6771\u306b\u3042\u308b\uff08\u3000\uff09\u3068\u3044\u3048\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u96a3\u56fd",notices:""},{id:"47",part:"J1\u4e16\u754c\u306e\u4e2d\u3067\u306e\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u30ed\u30b7\u30a2\u306e\u6771\u90e8\u304b\u3089\u898b\u308b\u3068\u3001\u65e5\u672c\u306f\u30aa\u30db\u30fc\u30c4\u30af\u6d77\u306a\u3069\u3092\u631f\u3093\u3067\uff08\u3000\uff09\u5074\u306b\u3042\u308b\u3068\u3044\u3048\u307e\u3059\u3002",precautions:"\u65b9\u89d2",answer:"\u5357",notices:""},{id:"48",part:"J1\u6642\u5dee\u3067\u6349\u3048\u308b\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u7d4c\u5ea6\u304c15\u5ea6\u9055\u3046\u3068\uff08\u3000\uff09\u6642\u9593\u306e\u5dee\u304c\u751f\u3058\u307e\u3059\u3002",precautions:"\u6570\u5b57",answer:"1",notices:""},{id:"49",part:"J1\u6642\u5dee\u3067\u6349\u3048\u308b\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u4e16\u754c\u306e\u56fd\u3005\u306f\u3001\u305d\u308c\u305e\u308c\u57fa\u6e96\u306b\u306a\u308b\u7d4c\u7dda\uff08\u3000\uff09\u3092\u6c7a\u3081\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u6a19\u6e96\u6642\u5b50\u5348\u7dda",notices:""},{id:"50",part:"J1\u6642\u5dee\u3067\u6349\u3048\u308b\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u57fa\u6e96\u306b\u306a\u308b\u7d4c\u7dda\u306b\u5408\u308f\u305b\u305f\u6642\u523b\u3092\uff08\u3000\uff09\u3068\u3057\u3066\u4f7f\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u6a19\u6e96\u6642",notices:""},{id:"51",part:"J1\u6642\u5dee\u3067\u6349\u3048\u308b\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u65e5\u672c\u306f\u3001\u5175\u5eab\u770c\uff08\u3000\uff09\u3092\u901a\u308b\u6771\u7d4c135\u5ea6\u306e\u7d4c\u7dda\u3092\u57fa\u6e96\u306b\u3057\u3053\u306e\u7d4c\u7dda\u4e0a\u3092\u592a\u967d\u304c\u901a\u308b\u6642\u523b\u3092\u6b63\u5348\u3068\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u660e\u77f3\u5e02",notices:""},{id:"52",part:"J1\u6642\u5dee\u3067\u6349\u3048\u308b\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u4e8c\u3064\u306e\u5730\u4f4d\u5024\u306e\u6a19\u6e96\u6642\u306e\u5dee\u3092\uff08\u3000\uff09\u3068\u547c\u3073\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u6642\u5dee",notices:""},{id:"53",part:"J1\u6642\u5dee\u3067\u6349\u3048\u308b\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u592a\u5e73\u6d0b\u4e0a\u306b\u306f\u3001\uff08\u3000\uff09\u304c\u307b\u307c180\u5ea6\u306e\u7d4c\u7dda\u306b\u6cbf\u3063\u3066\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u3066\u3044\u3066\u3001\u65e5\u4ed8\u3092\u8abf\u7bc0\u3059\u308b\u5f79\u5272\u3092\u679c\u305f\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u65e5\u4ed8\u5909\u66f4\u7dda",notices:""},{id:"54",part:"J1\u6642\u5dee\u3067\u6349\u3048\u308b\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u540c\u3058\u6a19\u6e96\u6642\u3092\u4f7f\u3046\u5730\u57df\u306e\u3053\u3068\u3092\uff08\u3000\uff09\u3068\u8a00\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u7b49\u6642\u5e2f",notices:""},{id:"55",part:"J1\u6642\u5dee\u3067\u6349\u3048\u308b\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u306e\u65e7\u30b0\u30ea\u30cb\u30c3\u30b8\u5929\u6587\u53f0\u3092\u901a\u308b\u672c\u521d\u5b50\u5348\u7dda\u3067\u306e\u6642\u523b\u306e\u3053\u3068\u3092\uff08\u3000\uff09\u3068\u547c\u3070\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059",precautions:"",answer:"\u30b0\u30ea\u30cb\u30c3\u30b8\u6a19\u6e96\u6642",notices:""},{id:"56",part:"J1\u6642\u5dee\u3067\u6349\u3048\u308b\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u6771\u7d4c\u3067\u306fGMT\u3088\u308a\u6642\u523b\u304c\uff08\u3000\uff09\u306a\u308b",precautions:"",answer:"\u65e9\u304f",notices:""},{id:"57",part:"J1\u6642\u5dee\u3067\u6349\u3048\u308b\u65e5\u672c\u306e\u4f4d\u7f6e",question:"\u897f\u7d4c\u3067\u306fGMT\u3088\u308a\u81ea\u56fd\u304c\uff08\u3000\uff09\u306a\u308b",precautions:"",answer:"\u9045\u304f",notices:""},{id:"58",part:"J1\u65e5\u672c\u306e\u9818\u57df\u3068\u305d\u306e\u7279\u8272",question:"\u4e00\u3064\u306e\u56fd\u306e\u4e3b\u6a29\u304c\u53ca\u3076\u7bc4\u56f2\u3092\uff08\u3000\uff09\u3068\u8a00\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u9818\u57df",notices:""},{id:"59",part:"J1\u65e5\u672c\u306e\u9818\u57df\u3068\u305d\u306e\u7279\u8272",question:"\u9818\u57df\u306f\u3001\u9678\u5730\u304c\u3042\u308b\uff08\u3000\uff09",precautions:"",answer:"\u9818\u571f",notices:""},{id:"60",part:"J1\u65e5\u672c\u306e\u9818\u57df\u3068\u305d\u306e\u7279\u8272",question:"\u9818\u57df\u306f\u3001\u9818\u571f\u304b\u3089\u4e00\u5b9a\u306e\u8ddd\u96e2\u306b\u3042\u308b\u6d77\uff08\u3000\uff09",precautions:"",answer:"\u9818\u6d77",notices:""},{id:"61",part:"J1\u65e5\u672c\u306e\u9818\u57df\u3068\u305d\u306e\u7279\u8272",question:"\u9818\u571f\u3068\u9818\u6d77\u306e\u4e0a\u7a7a\uff08\u3000\uff09\u3082\u9818\u57df\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u9818\u7a7a",notices:""},{id:"62",part:"J1\u65e5\u672c\u306e\u9818\u57df\u3068\u305d\u306e\u7279\u8272",question:"\u9818\u6d77\u306e\u5e45\u306f\u56fd\u306b\u3088\u3063\u3066\u7570\u306a\u308a\u3001\u65e5\u672c\u3067\u306f\u6d77\u5cb8\u7dda\u304b\u3089\uff08\u3000\uff09\u6d77\u91cc\u306e\u7bc4\u56f2\u3068\u5b9a\u3081\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"\u6570\u5b57",answer:"12",notices:""},{id:"63",part:"J1\u65e5\u672c\u306e\u9818\u57df\u3068\u305d\u306e\u7279\u8272",question:"\u65e5\u672c\u306e\u5317\u7aef\u3068\u5357\u7aef\u306e\u7def\u5ea6\u306e\u5dee\u306f\u7d0425\u5ea6\u3001\u6771\u7aef\u3068\u897f\u7aef\u306e\u7d4c\u5ea6\u306e\u5dee\u306f\u7d0431\u5ea6\u3067\u3001\u56fd\u571f\u9762\u7a4d\u306f\u7d04\uff08\u3000\uff09\u4e07km2\u3067\u3059\u3002",precautions:"\u6570\u5b57",answer:"38",notices:""},{id:"64",part:"J1\u65e5\u672c\u306e\u9818\u57df\u3068\u305d\u306e\u7279\u8272",question:"\u9818\u6d77\u306e\u5916\u5074\u306b\u306f\u3001\u6cbf\u5cb8\u306e\u56fd\u304c\u9b5a\u306a\u3069\u306e\u6c34\u7523\u8cc7\u6e90\u3084\u3001\u6d77\u5e95\u306b\u3042\u308b\u9271\u5c71\u8cc7\u6e90\u3092\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u6a29\u5229\u3092\u6301\u3064\uff08\u3000\uff09\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u6392\u4ed6\u7684\u7d4c\u6e08\u6c34\u57df",notices:""},{id:"65",part:"J1\u65e5\u672c\u306e\u9818\u57df\u3068\u305d\u306e\u7279\u8272",question:"\u6392\u4ed6\u7684\u7d4c\u6e08\u6c34\u57df\u306f\u3001\u56fd\u9023\u6d77\u6d0b\u6cd5\u6761\u7d04\u3067\u6d77\u5cb8\u7dda\u304b\u3089\uff08\u3000\uff09\u6d77\u91cc\u3044\u306a\u3044\u3068\u5b9a\u3081\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"200",notices:""},{id:"66",part:"J1\u65e5\u672c\u306e\u9818\u57df\u3068\u305d\u306e\u7279\u8272",question:"\u6d77\u5cb8\u7dda\u304b\u3089\uff12\uff14\u6d6c\u307e\u3067\u306e\u7bc4\u56f2\u306e\uff08\u3000\uff09\u3067\u306f\u3001\u6cbf\u5cb8\u306e\u56fd\u304c\u5bc6\u8f38\u3084\u5bc6\u5165\u56fd\u306a\u3069\u306e\u53d6\u308a\u7de0\u307e\u308a\u306b\u3042\u305f\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u63a5\u7d9a\u6c34\u57df",notices:""},{id:"67",part:"J1\u65e5\u672c\u306e\u9818\u57df\u3068\u305d\u306e\u7279\u8272",question:"\u65e5\u672c\u306e\u9818\u57df\u306f\u3001\u6b74\u53f2\u7684\u306a\u3044\u304d\u3055\u3064\u3082\u8e0f\u307e\u3048\u3066\uff08\u3000\uff09\u306b\u3082\u3068\u3065\u3044\u3066\u5b9a\u3081\u308c\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002",precautions:"\u6cd5\u5f8b",answer:"\u56fd\u969b\u6cd5",notices:""},{id:"68",part:"J1\u65e5\u672c\u306e\u9818\u57df\u3068\u305d\u306e\u7279\u8272",question:"\u6b6f\u821e\u7fa4\u5cf6\u30fb\u8272\u4e39\u5cf6\u30fb\u56fd\u5f8c\u5cf6\u30fb\u629e\u6349\u5cf6\u306f\uff08\u3000\uff09\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u3002",precautions:"",answer:"\u5317\u65b9\u9818\u571f",notices:""},{id:"69",part:"J1\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u3068\u770c\u5e81\u6240\u5728\u5730",question:"\uff08\u3000\uff09\u3068\u306f\u3001\u5730\u65b9\u306e\u653f\u6cbb\u3092\u884c\u3046\u305f\u3081\u306e\u57fa\u672c\u5358\u4f4d\u306e\u3053\u3068\u3067\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u90fd\u9053\u5e9c\u770c",notices:""},{id:"70",part:"J1\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u3068\u770c\u5e81\u6240\u5728\u5730",question:"\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u306f1871\u5e74\u306b\u305d\u308c\u307e\u3067\u306e\u85e9\u3092\u5ec3\u6b62\u3057\u3066\uff08\u3000\uff09\u3092\u7f6e\u3044\u305f\u5ec3\u85e9\u7f6e\u770c\u3092\u884c\u3063\u305f\u3053\u3068\u306b\u3088\u308a\u59cb\u307e\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002",precautions:"\u25ef\u3068\u25ef",answer:"\u5e9c\u3068\u770c",notices:""},{id:"71",part:"J1\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u3068\u770c\u5e81\u6240\u5728\u5730",question:"\u73fe\u5728\u9996\u90fd\u3067\u3042\u308b\u6771\u4eac\u3082\u304b\u3064\u3066\u306f\u300c\u5e9c\u300d\u3067\u3057\u305f\u304c\u30011943\u5e74\u306b\uff08\u3000\uff09\u306b\u5909\u66f4\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u90fd",notices:""},{id:"72",part:"J1\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u3068\u770c\u5e81\u6240\u5728\u5730",question:"\uff08\u3000\uff09\u306f\u5927\u304d\u306a\u884c\u653f\u306e\u5358\u4f4d\u3092\u610f\u5473\u3057\u3066\u304a\u308a\u3001\u9762\u7a4d\u306e\u5927\u304d\u306a\u5317\u6d77\u9053\u3060\u3051\u7528\u3044\u3089\u308c\u308b\u3088\u3046\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u9053",notices:""},{id:"73",part:"J1\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u3068\u770c\u5e81\u6240\u5728\u5730",question:"\u73fe\u5728\u3067\u306f\uff11\u90fd\uff11\u9053\uff12\u5e9c\uff14\uff13\u770c\u306e\uff08\u3000\uff09\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"\u6570\u5b57",answer:"47",notices:""},{id:"74",part:"J1\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u3068\u770c\u5e81\u6240\u5728\u5730",question:"\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u5e81\u304c\u7f6e\u304b\u308c\u3066\u3044\u308b\u90fd\u5e02\u3092\uff08\u3000\uff09\u3068\u3044\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u5e81\u6240\u5728\u5730",notices:""},{id:"75",part:"J1\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u3068\u770c\u5e81\u6240\u5728\u5730",question:"\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u306e\u5883\u754c\u7dda\u3092\uff08\u3000\uff09\u3068\u3044\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u5883",notices:""},{id:"76",part:"J1\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u3068\u770c\u5e81\u6240\u5728\u5730",question:"\u5bcc\u58eb\u5c71\u306e\u5c71\u9802\u306e\u3088\u3046\u306b\u770c\u5883\u304c\u672a\u78ba\u5b9a\u306e\u3068\u3053\u308d\u3084\uff08\u3000\uff09\u306e\u3088\u3046\u306b\u3001\u98db\u3073\u5730\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u308b\u3068\u3053\u308d\u3082\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",precautions:"\u5730\u540d",answer:"\u548c\u6b4c\u5c71\u770c\u5317\u5c71\u6751",notices:""}];var j=n(70),l=n(69),w=n(126),b=n(51),h=n(135),q=n(129),O=n(65),J=n.n(O),x=n(4),f=function(t){Object(j.a)(n,t);var e=Object(l.a)(n);function n(){return Object(u.a)(this,n),e.apply(this,arguments)}return Object(p.a)(n,[{key:"render",value:function(){var t=this;return Object(x.jsx)("div",{className:"word-wrap",children:Object(x.jsxs)(c.a,{maxWidth:"sm",children:[Object(x.jsx)(w.a,{container:!0,children:Object(x.jsxs)(w.a,{item:!0,children:[Object(x.jsx)(b.a,{variant:"subtitle1",children:this.props.question}),this.props.precautions&&Object(x.jsxs)(b.a,{variant:"caption",children:["(",this.props.precautions,")"]})]})}),Object(x.jsx)("br",{}),Object(x.jsx)(w.a,{container:!0,direction:"row",children:Object(x.jsx)(h.a,{error:!this.props.isInputWordCompleted,label:this.props.isInputWordCompleted?"OK":"input answer",fullWidth:!0,value:this.props.inputWordString,variant:"outlined",onChange:function(e){t.props.changeInputWord(e.target.value.toLowerCase()),t.props.answer===e.target.value?(t.props.changeInputWordCompleted(!0),t.props.onClick()):t.props.changeInputWordCompleted(!1)}})}),Object(x.jsx)("br",{}),Object(x.jsx)(w.a,{children:Object(x.jsx)(q.a,{style:{display:"inline-block",width:"100%",height:"20%"},color:"primary",variant:"outlined",onClick:function(){return t.props.onClick()},children:Object(x.jsx)(J.a,{})})}),Object(x.jsx)("br",{}),Object(x.jsx)(b.a,{variant:"h4",className:this.props.visibleWord,children:this.props.answer}),Object(x.jsx)("hr",{}),Object(x.jsx)(w.a,{children:Object(x.jsx)(b.a,{variant:"body1",align:"left",className:this.props.visibleWord,children:this.props.notices})}),Object(x.jsx)("br",{})]})})}}]),n}(i.Component),m=function(t){var e=t.onClickPrev,n=t.onClickNext;return Object(x.jsxs)(w.a,{container:!0,direction:"row",justify:"space-around",alignItems:"flex-end",children:[Object(x.jsx)(q.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:function(){return e()},children:"Prev"}),Object(x.jsx)(q.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:function(){return n()},children:"Next"})]})},v=n(136),g=function(t){var e=t.currentPart;return Object(x.jsx)(w.a,{container:!0,direction:"row",justify:"space-around",alignItems:"flex-end",children:Object(x.jsx)(b.a,{component:"div",children:Object(x.jsx)(v.a,{fontSize:"h6.fontSize",m:1,children:e})})})},C=n(131),k=n(138),W=n(128),S=n(132),P=n(130),y=n(68),I=n.n(y),F=n(133),N=n(134),D=n(67),R=n.n(D),T=n(66),L=n.n(T),M=function(t){var e=Object(i.useState)(!1),n=Object(o.a)(e,2),s=n[0],r=n[1],a=t.parts,c=Object(P.a)({list:{width:"50vw"}})();return Object(x.jsxs)(x.Fragment,{children:[Object(x.jsx)(C.a,{color:"inherit","aria-label":"open drawer",edge:"end",onClick:function(){r(!s)}}),Object(x.jsx)(k.a,{anchor:"right",open:s,onClose:function(){return r(!1)},children:Object(x.jsxs)("div",{className:c.list,children:[Object(x.jsx)(L.a,{onClick:function(){return r(!1)}}),Object(x.jsx)(W.a,{component:"nav","aria-label":"secondary part",children:a.map((function(e){return Object(x.jsxs)(S.a,{button:!0,onClick:function(){t.changeCurrentPart(e),r(!1)},children:[Object(x.jsx)(F.a,{primary:e}),Object(x.jsx)(N.a,{children:e===t.currentPart&&Object(x.jsx)(R.a,{})})]},e)}))})]})}),Object(x.jsx)(I.a,{})]})},z=function(){var t=Object(i.useState)(d.WORDS.filter((function(t){return t.part===d.getFirstPart()}))),e=Object(o.a)(t,2),n=e[0],s=e[1],r=Object(i.useState)(0),a=Object(o.a)(r,2),u=a[0],p=a[1],j=Object(i.useState)("word-hidden"),l=Object(o.a)(j,2),w=l[0],b=l[1],h=Object(i.useState)(d.getFirstPart()),q=Object(o.a)(h,2),O=q[0],J=q[1],v=Object(i.useState)(!1),C=Object(o.a)(v,2),k=C[0],W=C[1],S=Object(i.useState)(""),P=Object(o.a)(S,2),y=P[0],I=P[1];return Object(x.jsxs)(x.Fragment,{children:[Object(x.jsx)(M,{parts:d.getParts(),currentPart:O,changeCurrentPart:function(t){return function(t){if(O!==t){var e=d.WORDS.filter((function(e){return e.part===t}));s(e),J(t),p(0),b("word-hidden"),W(!1),I("")}}(t)}}),Object(x.jsxs)(c.a,{maxWidth:"sm",children:[Object(x.jsx)(m,{onClickPrev:function(){u>0&&(p(u-1),b("word-hidden"),W(!1),I(""))},onClickNext:function(){u<n.length-1&&(p(u+1),b("word-hidden"),W(!1),I(""))}}),Object(x.jsx)("hr",{}),Object(x.jsx)(f,{question:n[u].question,answer:n[u].answer,precautions:n[u].precautions,notices:n[u].notices,visibleWord:w,isInputWordCompleted:k,inputWordString:y,onClick:function(){return b("word-visible")},changeInputWordCompleted:function(t){return function(t){W(t)}(t)},changeInputWord:function(t){return function(t){I(t)}(t)}}),Object(x.jsx)("hr",{}),Object(x.jsx)(g,{currentPart:O})]})]})};var B=function(){return Object(x.jsx)("div",{className:"App",children:Object(x.jsx)(z,{})})},G=function(t){t&&t instanceof Function&&n.e(3).then(n.bind(null,141)).then((function(e){var n=e.getCLS,i=e.getFID,s=e.getFCP,r=e.getLCP,a=e.getTTFB;n(t),i(t),s(t),r(t),a(t)}))};a.a.render(Object(x.jsx)(s.a.StrictMode,{children:Object(x.jsx)(B,{})}),document.getElementById("root")),G()}},[[93,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.182bc4bf.chunk.js.map